［突發！！！］女義士係狗屋被逼脫光衣服搜身

又係冇人講

有集中po啦

突發2pm 陳淑莊記者會 揭女示威者警署被凌辱

推

熱門冇既

屌推

垃圾
黑警無一個係無辜 唔該快撚啲死

我相信而家既警渣係會講冇片唔可以相信
然後反咬女義士一口
上次點解咁快搵人出黎告係因為有哂片
未追上LIVE因為返工唔開了,如果有片就肯定收佢皮
不過狗屋又點會有片流出......

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌晒佢哋老母

絲打好勇敢

黑警死全家

屌佢老母

同佢哋死過

死黑警

屌 未到2047 就維吾爾集中營？

點解熱門 睇唔到個post 好恐怖

今次真係fced

黑警正仆街！！！

係咪比連仔河蟹左

仆街黑警

告到佢終身監禁

Push

推佢老母呀！！！！

721 85 811 820

屌你老母死黑警

麻包袋招呼警嫂

成班性罪犯

報仇啦屌

冇你條命咩
有post你自己又唔睇又要開多個

pish

係熱門見唔到有post囉

警隊已名存實亡
必須盡快公開宣言
廢除警隊

嬲到仆街

b

你地班仆街當日眼白白睇人地比狗捉
咩都唔撚做 都係幫凶啊 屌你班人老味
以後係咪仲唔撚救人啊?????

突發2pm 陳淑莊記者會 揭女示威者警署被凌辱

呢個咩嚟

唉

文字轉播，有無

大家都集中曬今晚既拖手仔party

其他議題通通讓路！

823人鏈 824機場觀塘
825荃葵青

成個連登剩係得熱門咩
集中post推左六十幾版喇

勿推, 請集中討論

真係CLS

ON9? 2點前已經係熱門見到 而家都係

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

push

823 824 825

推撚爆佢啦

推 黑警死全家

屌，原來係真

警犬仲有咩信譽可言

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

盲既？？？

[img]
[/img]

係咪你block咗個巴打睇唔到

死黑警我屌撚柒晒你哋老母
絲打要撐住，你好勇敢

好勇敢

屌你班黑警老母老婆全家生cancer折磨到死

屌尻你熱門有個Post好撚耐 自己唔睇話無人講

禍必及妻兒女。

你個連登壞左

屌

屌 仆佢個街

痴線

多謝絲打企出黎

好憤怒

仲有十幾個男警喺出面望

屌 完全冇人性

推撚到黑警死全家

angry

太過份！！！！！

借位推，推到所有克狗去海牙！
「反送中」性暴力調查及支援～

推。

黑警既女同老婆比人咁視姦得唔得

痴L 線，衰L 過印度

屌有冇片呀

點樣最快send比國際關注？

驗眼啦盲撚

屌你老母死黑警
生仔去搞gay
生女去做雞

推啊屌你老母

屬於香港既#metoo行動上線啦

一撚早就講左要搞#metoo
又有女義士企出嚟話比警察非禮喇
根本呢啲情況就係一路都有
#eye4hk既同時可唔可以留意下呢邊
都係個句啦 我p牌仔推唔到
真係有心幫班義士 幫班比人強行除哂衫比警狗公睇撚哂既女仔
就入嚟同我推撚爆佢

屌你老母

文宣做野啦

佢地仔女會有同樣待遇，我講ge

仲有乜野可以做？

幾時先學識比人捉去差館之前救人

55827 26522

推佢老母

唔方便睇記者會
有冇重點？
不過睇回覆都大約估到

警犬被交no.
condom狗

推啦屌

55827
26522

Note 55827, 26522!!!!!!

26522 屌你老母

推爆佢

要更多義士去出黎發聲...
要比國際知道所有事情

PC55827
PC26522

pc55827 26522

死都要記撚住佢

55867
26522

有警員號碼!

警員編號: 55827 26522

55827 / 26522

55827, 26522 黑警 mdm no.

巴絲打快起底

55827 26522 起佢地底啦
。
我地唔會畀你白白受呢苦 還你一個公道

老豆搵仔

55827 霍少清 高級警員
26522 搵唔到

。。。

推！

Push!

霍少清

55827 霍少清

除完衫搜身先叫人簽名 無撚野呀

狗乸死全家

推呀

（請手動廣傳）

國泰、港龍白色恐怖事件

寫信向IATA 等國際航空組織投訴中國
干預航空自由同營運
危害機組人員及乘客安全
如果中國再唔收手就作出懲罰
例如禁止中國航空公司飛歐盟 美國 澳洲 日本等
睇下邊個快收皮

另外向中美貿易代表/白宮經濟顧問/國際貿易組織etc 投訴中國干預經濟自由
等美國多d 談判籌碼
逼中國唔好再搞香港

請大家廣傳呢個訊息等多d 人做

唔該大家copy n paste 等多d 人知道先

睇埋下面2 條link

推呀
屌你老母死黑警

推上國際

入面有霍少清

26522 搵唔到條仆街！！！

完成裸搜後再逼佢簽署"同意脫衣搜身表格"

我屌你全家死黑警

犯法嘅合約係無效
黑警一定要被提上國際法庭

up

一定要清算

700個義士出黎屌柒黑警啦

仲有好多骨折

啲警犬啲number亂鳩咁嚟

黑警不如俾啲勇氣，學魏延咁，行出黎大喝:「誰敢殺我?」可能仲會挽回一啲面子。

第二欄

霍少清英文名叫Jenny

推丫屌

屌你 睇緊直播 唔得閒提

仆街克警真係咩都做得出

一開始唔俾你知要同意嚇咗你屈服先
之後先補飛叫人簽，一簽就連追究嘅可能都無
好彩義士無簽

CCTVB 新聞肯報就會入屋。
黑警大鑊。

721
811

下次行動見到女警 警嫂
除撚晒d衫佢先
唔好講咁多

55827
26522

黑警死全家
呢兩個number嘅屋企人唔洗旨意走得甩

推撚爆佢

PC 55827 機場警區警署 女警霍少清

講左好耐喇wo,其實你地呢d關注撚都幾煩

話葵芳站手足的
請睇聽聽邊d先係爛仔黑社會

無警嫂
個班叫狗乸

黑狗冚家剷

快撚啲死？個2個八婆tb黎？

Sor 合法軍妓 ok?

Upup

721

Dllm推

我同差佬講，唔好咁開心住，
你咁做法係幫唔到整件事，
反而逼民眾用其他方法去發洩（例如地下方式，不過我都見有差佬已經用呢個方法）
咁你地仲大件事，
著住件制服就可以大大聲姐，
除左件杉，行出警局，邊個會幫你？

推唔可以卑佢沉

禍必及

仆街黑警 人神共憤

到記者問點解要係間冇cctv既狗屋到落口供，又會er er er

支持解散警隊！六大訴求，缺一不可！

九成九話冇資料 答都唔撚答

26522 盧詠蘭
55827 霍少清

癲撚左？
為左發洩自己情緒咁樣做
人權呢
Dllm

驚就唔好示威喇

黑警一定要死

禽獸、變態

823

推呀！！！！！！！！

記者記得問埋警犬用警棍偷卜爆門牙義士頭果件事呀
仆街黑警想洗白

你講強姦我都信

推 屌曬佢地老母 禍必及

推到冚犬剷
炒撚晒班仆街犬

推到仆街

盲就咪撚衝出嚟柒

18138547281係咩嚟？

屌哂你班狗

非禮、串謀非禮、襲擊及串謀襲擊
DLLM 4點黑警要回應

幫推 推唔到谷回數

屌你老母 黑警必定死全族

痴撚線

#55827
#26522

民間人權陣線 Civil Human Rights Front

警方可以要求脫衣搜身嗎?
警方向被羈留人士搜查工作劃分為3種不同程度的搜查，分別為：無需脫去衣服的搜查(第一級)、脫去衣服的搜查(第二級)、脫去內衣的搜查(第三級)。任何警務人員絕對不能以例行方式對被羈留者進行涉及脫去內衣的搜查，《警察通例》亦已清楚訂明不得以羈留搜查作為懲罰措施。只可在認為有需要取去被羈留人士不准管有的物品，以及值日官合理地認為被羈留人士可能藏有該類物品時，才可進行涉及脫去內衣的羈留搜查。
=> 警員若提出要求你脫去內衣搜身，須具備充分理據及作出解釋，由被羈留者簽署「羈留搜查表格」(Pol.1123)確認，該表格須列明被搜查人士享有的權利、進行搜查的原因、所考慮的因素及搜查範圍。
=> 進行脫衣（包括內衣）搜身的地點，必須是能保護合理私隱、鎖門或限制出入的地方。
=> 由與被羈留人士同性別人員負責搜查，並最少有另一名同性別人員在場見證。
=> 不能要求被羈留人士同時脫去所有衣服，倘對方已脫上衣供搜身時，應讓其穿回上衣才脫去下身衣服，並盡速進行搜查。警員不得要求被羈留人士上下身齊「剝光豬」。
=> 完成搜查後必須在警方電腦系統紀錄詳情。
=> 若有需要要求被羈留人士作出任何動作或姿勢，而有關動作或姿勢偏離《警察通例》所載的標準搜查程序，必須提出充分理據，並須在通用資訊系統內詳細記錄。

好撚嬲 要推到上國際組織

黑警父母生癌仆街死，電療化療，不似人形

仲以為有搜身片睇
褲都除埋

唉 香港 唉 黑警
我地幾時先可以做到野

又想強姦人 我屌你老母死黑警

香
港
之
路

你
我
同
渡

今晚7點見

希望可以令到多啲絲打發聲

26522
55827

女權撚係時候上場
黑警死全家

攬炒呀我要

推到佢仆街

d女權去晒邊

個女警係gay嘅，直頭同強姦冇分別

黑警食屎狗

屌你老母 班黑警幾時死

屌死黑警

人渣

宜家真係有人出面對質了

612 721 811

823人鏈
今晚見

推
成班社會垃圾

屌佢老母 黐撚線 食撚屎

狗警有冇老母生既?

Up

你好勇敢 多謝你行出黎

發生咩事呀

無cctv 證明有落過口供

班狗有乜講唔出

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

黑警真係要捉番佢地啲仔女入警署受番一次

冒警女兒君體也相同

死黑警我屌曬你地老母呀

黑警不得好死

Dllm

似中學成班mk欺凌咁

黑警死全家，屌你老母冚家剷

阿sir，已經唔講件事岩唔岩，依家周街都拉得人個喎

真係整到不知所謂 大陸化 無撚哂法治 無法無天

已入屋

推 黑警一個係無辜

幫手share去twitter

好嬲阿！